徐時論 為什麼我不喜歡《愛的迫降》，利正赫很可能是STALKER(纏擾者)

#愛的迫降 #利正赫 #Stalker

徐時論
為什麼我不喜歡《愛的迫降》，利正赫很可能是STALKER(纏擾者)

徐時論TsuisTalk
92K subscribers

#愛的迫降 #利正赫 #Stalker #纏擾者
***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com